%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2020 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[17pt, aspectratio=43]{beamer}


\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}

\usepackage{tabularx}

\title{Variation des fonctions de référence}

\begin{document}

\begin{frame}
  On considère la fonction $f$ définie sur $\mathbb{R^*}$ par :
  \[f(x)=\frac{3}{x^2}\]

  \begin{enumerate}
    \item Faire un programme de calcul permettant de calculer $f$.
    \item Comparer, sans calculer, $f(1729)$ et $f(1024)$.
  \end{enumerate}
\end{frame}
\begin{frame}
  On considère la fonction $g$ définie sur $\mathbb{R^*}$ par :
  \[g(x)=12\sqrt{x^2+5}\]

  \begin{enumerate}
    \item Faire un programme de calcul permettant de calculer $g$.
    \item Comparer, sans calculer, $g(-100)$ et $g(-10)$.
  \end{enumerate}
\end{frame}

\end{document}
